如果諗住星期五當面講分手

星期二 三 四 都唔會見到佢，約咗佢星期五食嘢，到時會提出分手，咁星期二 三 四仲whatsapp唔whatsapp佢好？平時日日都有whatsapp...

佢搵你你未覆佢囉

平時係我做主動多，我唔主動嘅話佢可以全日唔搵我

唔好搵佢 如果佢都唔搵你順便得自己完全死心

咁係咪始終當面講分手比較好

嘥gas

不主動啦

Wts分手算啦

咁wtsapp分手算啦

唔洗星期五啦 我地宜家分手啦

諗住食埋個最後的晚餐

中出多鑊，即飛

點都係當面講好啲嘅 但你都講都對面唔care你 wts講算啦 不過最重要係自己諗清楚
Btw你覺得你講分手佢會唔會留你？

唔食啦 約咗仔仔 以後各行各路

覺得佢會想我做佢SP之類有性冇愛咁
但我接受唔到

唔約都約咗，唔差在見多一日

send呢個post比佢睇，飯錢都慳埋

佢到時求你你會唔會心軟繼續一齊先

唔會啦，唔想再晒時係佢身上

唔約都約咗....

cancel

好想識您 做個frd先 比個機會

咁既情況當面講咪攞苦黎辛都淡撚晒啦 等你講出口姐

What’s app約佢星期五講分手，等大家都有心理準備。到時你出就出，唔出就算

本身都約咗仔仔夜晚扑嘢，而家仲好，唔洗浪費時間又搭車出去搵佢，食飯都慳返